新屋嶺起火!

新屋嶺山火現2條火龍 消防登山撲救

蟲都見唔到喎

東方

得東網有 小心小心

會唔會有屍

又屈暴徒？

又係東方

929呀 全民文宣

想重現200萬人就入黎

一陣燒到陣陣叉燒味就得咩事

化曬骨啦

小心消防……………

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

101分唔分一小隊突襲呢個濕鳩集中營

燒屍

毀屍滅跡！

燒山

毀屍滅跡

毀滅證據

又東方

推

點解東方次次都咁快

係唔係想殺人滅口

最驚佢發現焦屍 然後話死因冇可疑

想一次過燒死晒d人

附近有唔少山墳，臨近拜山時候，有人提早拜山，留下火種。估計公佈係類似咁寫。 不過講真附近真係好多山墳，有去過缸瓦鋪路同埋恐龍坑嗰邊就知，呢啲鬼地方係我有好多呢啲咁嘅嘢。

oncc

分分鐘係班藍屎都燒示威者

會唔會係軍政府想火化屍體

唔想俾人查

去拜山就告你搶犯

鬼到一個點

圖又無 又得東方報
係唔係東方自己放造新聞呀

係咪玄牛做㗎

燒屍。。？

最好燒到通頂

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

相呢屌你

變埋灰
屍骨無存

大量焦屍發現，不能辨認身分
警謊認為事件無可疑

快得黎冇相

想燒左成個新屋嶺毀屍滅跡

係用佢地角度講出黎

想燒屍？

殺人滅口

班黑警今次又想點呀

又黎陰的

燒屍？？！！

好撚恐怖 真係永遠無人知乜事

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

一次過殺哂

支那報章吹到911會搞，原來過咗11日先有錢搞，仲要搞新屋嶺，多撚謝

燒屍 DLLM

圖都無 吔屎啦

又屈人放

殺人犯dllm

10米5米 係好細火

燒屍？

跟住話係燒死

藍絲陣間又講係我地做